\beginsong{Ante el trono/Before the throne}[by={The modern post},
                     verAlbum={Grace alone},
                     tono={E}, bpm={100}, compas={4/4}]
    

    \transpose{0}
	\beginverse BATERIA x4 
	INTRO
		{\nolyrics\[A] \[E] \[A] \[C#m] \[E]
		\[A] \[E] \[A] \[E]}
	\endverse
	
	% Verse
	\beginverse
        \[A]Ante el trono celes\[E]tial
        Él inter\[A]cede hoy por \[E]mi
        Gran sacer\[A]dote es Je\[C#m]sús 
        Quien por \[A]siempre vivi\[E]rá
	\endverse
	

	% Chorus
	\beginchorus
        Y en sus \[A]manos con su a\[E]mor
        Mi nombre \[A]ya grabado es\[C#m]tá \[E]
        Y mientras \[A]en su trono es\[E]té
        Nadie de \[A]Él me aparta\[C#m]rá \[E]
        Nadie de \[F#m]Él me aparta\[A]rá

	\endchorus
    
    \beginverse 
		{\nolyrics\[A] \[E] \[A] \[E]}
	\endverse
    
    % Verse
	\beginverse
        Cuando he caído en tentación
        Y al sentir condenación
        Al ver al cielo encontraré
        Al inocente quien murió 
	\endverse
	
	% Chorus
	\beginchorus
      Y por su muerte el Salvador
      Ya mi pecado perdonó
      Pues Dios el justo aceptó
      Su sacri\[A]ficio hecho por \[C#m]mi \[E]
      Su sacri\[F#m]ficio hecho por \[A]mi
  	\endchorus
	
	\beginverse          
		{\nolyrics PUENTE 
		\[A] x4 }
	\endverse
	
	 % Verse
	\beginverse BATERIA Y BAJO
        He aquí el Cordero y el León
        Quien al morir resucitó
        El inmutable Gran Yo Soy
        El Rey de gloria y majestad
 	\endverse

	% Chorus
	\beginchorus
      \lrep Unido a Él no moriré
      Pues con Su sangre me compró
      Mi vida escondida está
      En Cristo Dios mi Salvador\rrep
      En Cristo Dios mi Salvador
 
  	\endchorus
	
	\beginverse          
		{\nolyrics
		FINAL 
		\[A] \[E] \[A] \[B] \[E]}
	\endverse
	
	
\endsong